\begin{question}[section=1,subtitle={Tapchanger},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2019}]
In welchem der folgenden Fälle macht es nicht Sinn die Stufe des Tapchangers zu ändern.
\begin{compactenum}
\item Wenn sowohl das obere, als auch das untere Spannungsband verletzt wird.
\item Das obere Spannungsband wird verletzt, das untere Spannungsband wird gerade noch nicht verletzt.
\item Das untere Spannungsband wird verletzt, das obere Spannungsband wird gerade noch nicht verletzt.
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
Antwort 1,2,3
\end{solution}
